想乞句生日快樂

人在異地，要自己過生日
20歲終於轉字頭了

生日快樂
一踏入二字頭就會開始唔記得自己幾歲

生日快樂

happy birthday ~
生日快樂
大個要生性了~

祝你天天開心

多謝你
永遠18歲